有冇揸緊7500 既清，點部署

一路望住道指一路震

你放咗佢 我地就有救

IFC門票$20位

溝啦
驚閪咩

一定會跌

轉播燈

牛市開始

媽咪麵不出 冇人救到

Strong hold

唉
正股已經傷亡慘重
撚住熊市買7500 實冇死
仆街美國佬
哭能左

美國佬學咩人講自由經濟?

lm

仆街特朗普
唔支持佢了
食屎狗

買重牛
而家美國佬傻撚左咩消息都當利好咁炒上去
道指炒到四萬點不是夢

大佬 就算長期熊你都要睇市機入架，買咗實贏?

你唔好以為我地會唔記得你都係股海明燈嘅一員 只係麵神出位過你好多

傻9 唸住做淡??
輸撚死你呀

轉勢明顯到咁撚樣你都唔走
真係唔知笑定喊好
冇嘅，最多咪睇26000

誠心拜下麵神 佢可能會救下你既

歐洲插到傻喎！！！

麵哥離棄左我地

雲哥快入7200

是但啦，呢d興奮劑，打得愈多之後咪死得愈勁

講緊22000 升上黎果轉 .....
26000呢轉反彈最高目標 ....應該就唔會到

聽日開市即走入7200啦 仲諗

麵麵自爆咗之後 唔想俾你哋笑佢 所以匿埋左

多謝雲爺

邊撚到轉勢，所有數據都陷球鏟喎

尋日就應該走哂啦

自從多左人講就開始跌到hi hi
富途有d人當牛熊話揸過夜點算，真係唔知講咩好

咪就係
明明應該跌
r爆春袋都諗唔明點解會升

24 囉 ...

個人太有信念

數據差唔升得？

hold住先啦 6月跌到18000ka la

Strong hold la diu

唔合理囉！

傻仔先揸7500

股市有合理過？
如果繼續執著你認知嘅合理，玩幾耐都係覺得痴線

可以喊

沽啦 on9

真心屌佢老母，on撚99我睇班牛幾時死

屌佢老母臭化閪

屌佢老母臭化閪＋1

希望有神蹟🙏🙏🙏🙏🙏😫😫😫😫😫😫

集氣啦 屌你老母

屌你唔好再燈啦

麵神應該連底褲都輸埋冇錢入牛

你可唔可以入牛，暴力救市，求下你

入牛呀燈神樓主
屌你老母臭化閪

溝，而家比機借我地賺多啲

成撚日做淡想全世界仆街黎自己搵錢咁撚黑心

食屎啦

我願意用林鄭一年命換跌100點🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏😵😵😵😵😵

道指跌緊了

你可唔可以用自己身家救我地全部熊軍

唔可以

集氣

7500會食價, 不能長hold

我屌你老母

你可唔可以搵日唔好燈

乜撚野R爆春袋都唔明點解會升
消息好就升 消息差就跌 咁阿婆都係股神啦
你玩股時股玩你 真正玩緊既只有大戶

屌你老母頭先965，一講完反彈

託夠未?

熊軍必勝

搵媽咪面

應承我！
各位熊軍手足唔好放棄

好

下 咁唔通壞消息升？？？？

我地唔放棄，你放棄好唔好

覺得自己好似900蚊買左tsla d傻仔咁

輸撚死你啦

誠哥都入貨 仲熊

聽朝趁低即入啦 升兩日就淆成咁

誠哥夠投資英國啦
咪又係輸到仆街

唔好

雲哥繼續溝淡7500

冇錢溝啦屌

屌 又升 乜料呀

媽咪麵不動我不動

深潛咁耐唔知係咪隻熊啪咗太大打擊？

揸實唔好放
揸到下個星期就得啦

沽細期對沖
反正你冇down side risk

麵神連本都輸撚晒

唔驚！尋晚都係臨尾香

打救世人
條線倒轉黎睇就啱了

啲壞消息price in晒啦

我屌你老母臭化閪

DLLM你一個放棄救成班手足

麵神之後到你架啦大哥，放手足一條生路

除左止蝕仲可以有咩步署？

唔到你唔信
當個市有少少跌幅,馬化雲一畫呢D圖出黎,即升

跟雲爺

可能升一日姐
無理由咁樣上返去
環球經濟一日差過一日 根本就炒消息

放手足一條生路啦雲哥
我上有高堂下有妻房呀
屌你

好多人買咗牛

可以排定ifc 夜期24000都就到

收手啦燈死晒手足啦

大家唔好放棄
尋日道指最後20分鐘插左700點
雖然最後埋單都升4百幾
但今日港女係跌！！！！！！

ok call 得

聽日又千升, 救命

今日最後十分鐘跌1000點好唔好?

今晚將會重演尋日既劇本
聽日港女繼續跌！！！！！！！！！

好！！！！！！！！！！！

屌你老母 燈神講少句啦

molamola

托到疫苗出 就一世返唔到家鄉

熊市完左啦喎

屌你
呢點特登唔撚講嫁啦,你仲出黎燈鳩埋
聽日港女千升都似

仆街了 要上30000點了

收皮啦 屌你老媽臭化閪
我要返家鄉呀

同燈神同船慘撚過食屎
你放過我哋啦

均價幾多啊ching

馬清 聽到你咁講 我D牛真係穩如泰山

放心啦, 係港女帶領美女

Sdow@54.5
450股

馬清 就月尾出糧 可以溝貨喇

嘩……清止蝕位幾多

找埋卡數都冇乜淨

溝你老味咩
信用卡都用埋黎溝貨啦
今次唔返家鄉跳樓都得

呢排驚中肺炎, 所以諗住call uber去 ifc
唔記得咗自己去跳樓, 點解仲會驚中肺炎
所以都係諗住坐地鐵算, 慳返啲錢
但又醒起橫掂都係準備要jump
做乜仲要慳錢

所以我諗住都係call uber
呢個就係我o既部署

屌你 苦笑左

43蚊 唔L好真係比佢跌到43
屌柒你老母 一早叫你犧牲自己拯救手足

我屌哂你哋老母 係咪武漢肺炎有疫苗 疫情完左啦？
做咩道指會升到仆街？
應承我 唔可以當7500係condom

雲哥，收收皮早d訓，出少句聲當幫忙啦

前題係你未俾人夾死

Uber carpool

咁用模擬倉出方向都ok 最緊要方向

痾埋督尿瞓啦
唉屌 冇眼睇

驚西咩，今日唔跌，聽日跌

傻鳩先揸7500

驚到震

真
遲下疫苗出就暴跌俾你睇又點話，冇話唔可能
大戶想點解讀就點解讀，佢地想升就升，跌就跌

早d 瞓喇清

7500驚閪咩
已經好過put輪/熊

牛熊死得啦

算啦 雲哥
冇機架啦
去返講故台出文啦

咪係囉，放撚晒d熊仔入牛，出去講故，皆大歡喜

看見未來雙腳已在震

迎接恆指三萬三

7522
sqqq.....

屌 望住道指 好似睇馬啲廢老咁 係咁叫 落啊！落啊！落啊！

真係落緊了 滾動

雲哥一話訓
即刻跌穿平均線

雲哥,求你快D訓,洗唔洗唱埋安眠曲你聽

call地產經紀 準備full pay

7500輸晒咪10%，牛熊直接變0呀

訓啦屌你

板都釘埋佢
一世唔好起身

真係唔到你唔信
雲狗一出黎吠 個市即刻升返
你死返去訓啦屌你老母閪

自用驚閪咩

屌你老母好撚驚

睇左幾日股票 好驚買錯 等左老母麵幾日

呢排恆指升溝多D 個幾月後就知買得值啦

宜家個場係雲哥條pl睇住，條pk死揸熊做乜鳩姐

預左會反彈多D 準備加碼

Price in 咗

唔好死撐啦
跌啦仆街

逢高加沽

夾到上30000 咁點

有本金咪溝lol😌😌

好彩早兩日入咗7200做雲清對家

大dodo唔係度你就係副大dodo

之前麵麵提晒水，你就走去玩紙倉
宜家你一用真錢入市就輸

我啱啱沽咗6月期貨，價位23750。會唔會坐艇？

咁就閪啦....

四月唔會俾六月敏感性高d咩？

吹奏7200，燈死啲牛。

短抄冇分別架。

唔洗多 比一星期時間

仲有得升 唔信就算
之前好多人都話會彈上240
冇人信

All drop to zero la diu

睇樓未

原來係你馬化雲買左跌，唔怪得升得咁勁

8.5入溝唔溝好

allin